彈琴叻果啲人好型

但係唔係你

樓主又開Po讚自己

若果你對手唔係斷左，你唔去學？

我唔識彈=,=

我都想

學囉

唔覺，有咩咁型
利申：練Chopin Scherzo No.3 練到想喊

你學撚晒你覺得型既野再返黎講經

無話我型

柒

FF下你係個男主

Maxsiim Mrvica

Maxsim Mrvica

9up叻嗰啲人型唔型？
eg. me

打鼓型啲

Yes

好靚仔

想睇

我都識 所以唔型

打鼓都會間唔中丁下 仲有小提琴

見過肥仔彈琴未

你識但唔叻

直播未

想比你單對單授課